Once upon a time in hollywoord 李小龍形象

係咪好負面?

係

昆丁好似以前話過自己好鍾意李小龍，但佢啲戲不嬲都亂咁黎

係今次玩李小龍搞到玻璃心碎一地姐

唔覺

利申：本身覺得李小龍好撚勁

即係Tarantino係就係鐘意李小龍
但似乎心入面都係覺得佢係拍戲勁
真打就未必咁

負就負，不過冇咩反感
可能唔係fans

唔算好負面
佢將李小龍描繪做比較鍾意認叻自大
但李小龍真係咁

李香凝唔係咁睇好似話

Btw 我睇完套戲又唔覺得李小龍形象好差

不過動作打鬥可以安排再好D